[{"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/519374057", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304412824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304412824/answer/543769327", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u627f\u6069\u6545\u5c45\u6302\u6ee1\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u753b\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/520422755", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/505402383", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540135702", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304412824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304412824/answer/544277639", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u627f\u6069\u6545\u5c45\u6302\u6ee1\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u753b\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/521711162", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304412824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304412824/answer/544205232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u627f\u6069\u6545\u5c45\u6302\u6ee1\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u753b\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302764000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302764000/answer/534391237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79d2\u7684\u5b9a\u4e49\u8fd9\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40028261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40028261/answer/543656590", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u8fd9\u4e9b\u5e74\u4f60\u9047\u5230\u7684\u8f66\u7978\uff0c\u4e8b\u540e\u600e\u4e48\u5904\u7406\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/539306293", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27588491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27588491/answer/499773760", "content": "\nExcel \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/538192853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/535724429", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165643/answer/540591202", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u6c34\u5e73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268915444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268915444/answer/522933601", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u4e0d\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\u8981\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38027965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38027965/answer/522158762", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u4e54\u4e39\u65f6\u4ee3\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u79d1\u6bd4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/543681602", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/540204739", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67886843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67886843/answer/536252175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u59cb\u7ec8\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7ea7\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304034216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304034216/answer/542221088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 iG \u8f85\u52a9\u5b9d\u84dd\u4e0d\u518d\u4e0e\u4ff1\u4e50\u90e8\u7eed\u7ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303937849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303937849/answer/541033017", "content": "\n\u5173\u4e8e\u80e1\u6d77\u6cc9\u8fde\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u80e1\u6d77\u6cc9\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/531555984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u4f60\u5f88\u6709\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31597626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31597626/answer/537026693", "content": "\n\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f17\u4eba\u6240\u8bf4\u822c\u4e0d\u582a\uff1f\u73b0\u5728\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u8fdb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/525181257", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57535753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57535753/answer/534788324", "content": "\n\u7ed9\u732b\u53d8\u9b54\u672f\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300539938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300539938/answer/537366713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u201c\u6211\u5df2\u7ecf\u5fcd\u4e86\u4e00\u5e74\u591a\u4e86\u201d \u201c\u51ed\u4ec0\u4e48\u53d7\u5230\u8fd9\u4e48\u591a\u8bcb\u6bc1\u201d\uff082018-10\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298323023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298323023/answer/510597050", "content": "\nc#\uff0cc\uff0b\uff0b\uff0cJava\uff0cPython\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27116231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27116231/answer/514575601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29761302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29761302/answer/498659349", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u5408\u79df\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/534473495", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/531744210", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/533146005", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50162658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50162658/answer/528369743", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u652f\u4ed8\u5b9d\u8682\u8681\u68ee\u6797\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60664036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60664036/answer/527889140", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5bb6\u90fd\u75db\u60684S\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172082/answer/516700468", "content": "\n\u72d7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u548c\u4eba\u4ea7\u751f\u8bef\u4f1a\uff1f\u7136\u540e\u8bb0\u6068\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26742539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26742539/answer/537971734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5404\u5927\u9ad8\u6821\u4ecd\u9009\u7528\u8c2d\u6d69\u5f3a\u7684\u300aC \u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u300b\u4e3a\u6559\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/520058114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298241144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298241144/answer/510606421", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08(CPA) \u8003\u8bd5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21638597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21638597/answer/544176795", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a PPT \u6280\u5de7\u8ba9\u81ea\u5df1\u89c9\u5f97\u4eba\u751f\u90fd\u4eae\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288179/answer/515988561", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5e94\u5c4a\u751f\u503c\u5f97\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24629301/answer/532096248", "content": "\n\u4f18\u8863\u5e93\uff08UNIQLO\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897839/answer/517804165", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u6da8\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u662f\u4e2a\u5934\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u4e0b\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284808934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284808934/answer/516881557", "content": "\n2018\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5165\u624b\u7684\u7ecf\u5178\u6b3e\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296432073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296432073/answer/509952950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7684\u5b66\u751f\u4e00\u70b9\u4e0d\u4f1a\u7535\u8111\u7684\u57fa\u672c\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/511069205", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/541874065", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684 LoL \u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35930303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35930303/answer/522238592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/503630694", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/495771187", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299074009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299074009/answer/518527095", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u53bb\u5065\u8eab\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u8003\u8651\u8bf7\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282475803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282475803/answer/486852062", "content": "\n\u91d1\u6bdb\u548c\u8fb9\u7267\u9009\u54ea\u4e2a\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/498227468", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300748717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300748717/answer/523251480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5373\u4f7f\u8003\u7814\u901a\u8fc7\u521d\u8bd5\uff0c10\u4e07\u8003\u751f\u7ec8\u5c06\u6b7b\u4e8e\u590d\u8bd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/519427939", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56771174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56771174/answer/542157893", "content": "\n1999\u5e74\u4fdd\u5bc6\u534f\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290672556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290672556/answer/532913979", "content": "\n\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u768400\u540e\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\uff08\u5927\u9646\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45998257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45998257/answer/534155654", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4e4b\u4f59\u60f3\u8981\u505a\u526f\u4e1a\u7684\u8bdd\uff0c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e1a\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/523099717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29761302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29761302/answer/531433618", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u5408\u79df\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290824855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290824855/answer/514880880", "content": "\n\u8d35\u7684\u624b\u8868\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u624b\u8868\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536172916", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/543547727", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/517776987", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293823124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293823124/answer/526575443", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u62c5\u5fc3\u94f6\u884c\u7b97\u9519\u5e10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24699538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24699538/answer/539425878", "content": "\n\u5728\u94f6\u884c\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301954150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301954150/answer/532363164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73 6 \u88ab\u90e8\u5206\u4eba\u79f0\u4e3a\u4e00\u4ee3\u795e\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36764175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36764175/answer/522696398", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u54ea\u4e9b\u4ea7\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/535340474", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/536599050", "content": "\n\u7528\u4e00\u5f20\u7eb8\u80fd\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/534255607", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/539450295", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/500157768", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31740233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31740233/answer/493184228", "content": "\n\u7a81\u7136\u4e0d\u60f3\u52aa\u529b\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/529288531", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300738239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300738239/answer/522544417", "content": "\n\u5982\u679c NBA \u67d0\u4e00\u652f\u7403\u961f\u7684\u98de\u673a\u5931\u4e8b\u4e86\uff0c\u90a3\u8054\u76df\u91cc\u662f\u76f4\u63a5\u5c11\u4e00\u652f\u7403\u961f\u8fd8\u662f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/523316109", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/522067482", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/525039419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/524878169", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299050077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299050077/answer/516439590", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u54c8\u58eb\u5947\u957f\u7684\u53ef\u7231\u6f02\u4eae\uff0c\u6709\u7684\u4e11\u4e11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276208762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276208762/answer/516879614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e0d\u770b\u597d\u7279\u65af\u62c9\u6c7d\u8f66\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29070788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29070788/answer/477954963", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8c03\u4f83\u5357\u4eac\u4e0d\u662f\u6c5f\u82cf\u7684\u7701\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/525286838", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/519768664", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/536178883", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295009798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295009798/answer/518125394", "content": "\n\u73b0\u5728\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u5de5\u8d44\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36225746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36225746/answer/517214272", "content": "\n\u5728\u5bb6\u88c5\u91cc\uff0c\u6700\u5212\u7b97\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38700374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38700374/answer/470485033", "content": "\n\u600e\u4e48\u4ece\u96f6\u5b66\u8d77\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u9ed1\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288172514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288172514/answer/464995230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/509745048", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/541965408", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22643062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22643062/answer/482009989", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28783772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28783772/answer/541332508", "content": "\n\u751f\u5728\u663e\u8d6b\u7684\u5bb6\u65cf\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36299198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36299198/answer/454734217", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u533b\u62a4\u751f\u6daf\u4e2d\uff0c\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4eba\u5bb6\u5c5e\u51fa\u4eba\u610f\u6599\u7684\u4e3e\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/532540148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u300d \u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/533332481", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/508074580", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/466575509", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33904395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33904395/answer/537643168", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u4ece\u521b\u4e1a\u5f00\u59cb\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8d70\u5411\u4e16\u754c\uff0c\u4ed6\u7684\u80fd\u529b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}]